蕭生睇日劇<Dr x>

醫療神劇？

叻人連睇劇都學野為先

係好睇

但未至於係神劇

連登唔見有人講既

Doctor X拍太多seasons 悶到